5月係咪電話有新Plan？

又話舊嗰咋Promo到4月尾嘅，咁今個月有咩新Plan Promo